[志同道合幸福分享]七月十五日田草煞科十一場賽事討論區I

要助頓登上王位
各位清都要正數收尾

慣勝負評

潘頓仆街死

仆街更應該仆街死
燈力全開到季尾

留名

李易達 重兵佈陣 6隻馬平注W

一於咁話!!

頓 VS 街 而加係 4.5球
街要淨勝5球好難了
再見了 (前)冠軍騎師大仆街

有冇人今日係公眾席聽到爆玻璃聲
跟住有一小部分看台封住左
有冇人知咩事

我係正隔離
不過向上望又望唔到d乜

但有冇野飛落黎?

星期日 潘都應該座底2 win
雷閪想7 win?

0WIN得唔得

SAYONARA O
SAYONARA O

今晚谷草煞科戰，在記者室發生懷疑非禮事件，有警察在場詢問一位評述員，案件仍在調查中。

係終點握手位聽到兩次

有d仆街跌杯姐 好似係

FROM超班:
最新消息，唔使踎過夜，yeah..😎

完全唔知發生咩事

中大錢掟紅酒杯慶祝?

岩岩走果陣未出結果 最後一出第3名結果有班鬼仔鬼妹鳩叫 好似中友風子雨

係真嘅抵佢地開心嘅

好彩成日無咩點買
只輸廿蚊

真係買左友盈有款?

買左廿蚊WP睇跑馬

威先生跑完先得閒
鵲橋飛渡用左條撚樣騎又唔想買

輸2600

正數240

估唔到追李易達WIN會有錢收

【 東網專訊】跑馬地馬場發生偷拍風波！昨日（11日）晚上10時許，正當第八場尾場賽事開始前，一名姓曾（25歲）女子報稱被人用手機拍攝，懷疑被人偷拍，大感不滿，與一名姓駱（48歲）男子理論，雙方僵持不下，她報警求助。警員到場了解後，曾女同意和解，僅作備案，警方列為「雜項」處理。

跑馬地馬場發生偷拍風波！昨日（11日）晚上10時許，正當第八場尾場賽事開始前，一名姓曾（25歲）女子報稱被人用手機拍攝，懷疑被人偷拍，大感不滿，與一名姓駱（48歲）男子理論，雙方僵持不下，她報警求助。警員到場了解後，曾女同意和解，僅作備案，警方列為「雜項」處理。

真係關隊長事
不過都可能係條女自己FF多左以為人地影佢
唔係點解話同意和解
見到有人話係莎拉舉報隊長
應該冇可能啦

乜咁岩呀清

但隊長係第六場之前已經唔見左
又話會係尾場前嘅??

無影到 應該唔會雙方僵持不下掛
show比佢睇無影過咪得

本來佢想獎金贏夠數出古惑 可惜要1850萬
焗住差1W

咁手機相簿始終有私人野
唔比你睇都正常
咁可能警察黎左 咁警察睇就冇野講
真係冇影到 條女柒左 咪同意和解掛
因為冇影到你話我有影告返你轉頭都得

星期日OK嘅

今日有一WIN算係咁啦

邊隻ok

我唔知啊
係見到超班啲人講
又話咩莎拉唔妥隊長
平時聽節目都唔係好覺丫
同埋莎拉第六第七場都做緊直播喎
係第八場唔見左一下
要督都唔岩TIMING?

衝勁 及時 導航 駕悅
四隻都有機架

原來女係某網上財經主持

VIVIAN曾嘛
大家啲消息都好靈通

馬評人駱穎豪跑馬地馬場涉偷拍 女子嬲到要報警 (00:28)

【東網專訊】馬評人駱穎豪捲入偷拍風波！昨日（11日）晚上10時許，在跑馬地馬場第八場尾場賽事開始前，一名姓曾（25歲）女子發覺被一名男子用手機拍攝，懷疑對方偷拍，大感不滿，當場指斥不是。被指偷拍的男子正是馬評人駱穎豪（48歲），他極力否認，雙方僵持不下，曾女報警求助。警員到場了解事件，經調解後，曾女願意和解，僅作備案，警方列為「雜項」處理。

駱穎豪就事件回應稱，當時純粹用手機拍攝資料，其後未有關掉拍攝功能，剛巧那位女士站在身旁，他向警察交代後，知道是一場誤會。駱又承認是他不小心處理好電子產品，以後會盡力小心！

勝利導航配力架 飛到最出 一沖過晒 奸仔夠數

噢,識架喎

兩大前女馬評人連環出Post 真係有點野

睇番fb ,尋日好似第一次入馬會評論室

講vivian 曾,係朋友既朋友。

kit收聲啦屌

真係估佢唔到

原來提款機又氣管多血

咁樣發炮

炒 飯 哥 獲 雪 中 送 炭 (轉載報章）

眨 吓 眼 又 到 咗 今 季 夜 馬 煞 科 ， 回 望 今 季 馬 圈 人 事 ， 唔 少 馬 迷 都 對 炒 飯 哥 羅 理 雅 嘅 遭 遇 覺 得 可 惜 ， 炒 飯 哥 騎 功 實 而 不 華 ， 今 季 表 現 亦 非 常 平 穩 ， 以 表 現 計 佢 亦 唔 算 嗰 類 古 靈 精 怪 騎 師 ， 離 譜 過 佢 多 多 聲 嘅 大 有 人 在 ， 點 知 就 係 因 為 一 時 諗 歪 咗 ， 被 揭 發 賣 料 同 違 規 參 與 賭 馬 ， 搞 到 前 途 冇 晒 之 餘 ， 仲 被 廉 政 公 署 查 緊 ， 唔 排 除 要 面 臨 刑 責 。

新 聞 都 有 話 炒 飯 哥 喺 受 查 期 間 暫 時 被 禁 離 開 香 港 ， 近 排 就 有 探 子 報 料 ， 喺 尖 沙 嘴 鬧 市 見 到 炒 飯 哥 踎 喺 街 角 玩 電 話 （ 圖 ） ， 呢 個 情 境 確 係 有 種 好 落 寞 落 泊 嘅 感 覺 。 炒 飯 哥 停 牌 期 間 唔 只 冇 收 入 ， 亦 都 冇 晒 馬 會 宿 舍 等 福 利 ， 暫 時 唔 能 夠 返 澳 洲 ， 在 等 候 調 查 期 間 都 要 搵 地 方 落 腳 ， 最 大 問 題 係 聽 聞 佢 個 人 戶 口 暫 時 被 調 查 機 構 凍 結 咗 ， 呢 段 時 間 應 付 生 活 開 支 都 幾 吃 力 。

處 於 人 生 低 潮 ， 據 知 炒 飯 哥 都 有 搵 過 一 啲 相 熟 本 地 馬 主 ， 希 望 幫 吓 手 渡 過 眼 前 拮 据 難 關 ， 最 弊 炒 飯 哥 正 值 受 查 ， 當 中 牽 涉 非 常 敏 感 嘅 指 控 ， 好 多 馬 主 都 怕 惹 麻 煩 ， 冇 人 肯 伸 出 援 手 兼 劃 清 界 線 。 不 過 ， 呢 個 世 界 總 有 古 道 熱 腸 嘅 有 心 人 ， 反 而 一 位 澳 門 馬 主 就 唔 理 咁 多 ， 依 然 雪 中 送 炭 ， 借 咗 少 少 錢 幫 炒 飯 哥 解 決 燃 眉 之 急 。

搞 到 今 時 今 日 嘅 困 境 ， 炒 飯 哥 只 可 以 怪 自 己 行 差 踏 錯 兼 斷 正 ， 冇 人 同 情 佢 亦 無 話 可 說 。 不 過 ， 炒 飯 哥 嘅 處 境 ， 亦 直 接 反 映 咗 香 港 馬 圈 就 係 咁 現 實 ， 人 情 冷 暖 、 一 沉 百 踩 就 係 本 地 搵 食 騎 師 嘅 真 實 寫 照 。

好 多 時 外 人 睇 騎 師 都 只 係 聯 想 到 豐 厚 收 入 ， 但 係 因 犯 天 條 而 被 馬 會 祭 旗 ， 整 定 一 瞬 間 乜 都 冇 晒 ， 炒 飯 哥 嘅 經 歷 大 概 都 可 以 警 惕 同 行 ， 特 別 係 本 地 華 將 ， 謹 記 腳 踏 實 地 ， 否 則 後 果 不 堪 設 想 。

綠仔送行馬概念
牛精輝煌劍斷浪

潘仆街過佢19幾倍囉唔該

隊長承認有娛會喎，似乎係做左D野

軍歌

姓曾女子係沙拉？

vivian tsang, 有做網上財經節目

???
沙拉正好多喎
係都偷拍沙拉啦

Search過下條女...

莫雷拉好馬全部衰檔

咁係節目梗係唔會做到出面
你睇宜家一有事幾多女馬評抽水?

莎拉姓鄭

A跑道唔洗十分介意檔位

駱穎豪就事件回應稱，當時純粹用手機拍攝資料，其後未有關掉拍攝功能，剛巧那位女士站在身旁，他向警察交代後，知道是一場誤會。駱又承認是他不小心處理好電子產品，以後會盡力小心！

信不信由你

A006 潘頓

聽番黎,其實當時佢老婆到左,道歉和請女事主不要報警

等星期日莎拉直播問下囉

咁都影 琴日啲馬爆到好大壓力咩

綠仔會將牛精輝煌當牛精福星咁騎

及時行樂如果唔攰
呢場有啦掛

騎好運唔要你

陽光假日智力寶咁勁佢都未必有 睇下佢人緣

牙蔡可能就wfc

堆華倉就有不嬲好有愛

出多幾個羅富全重洗搵食

我成日幻想到個畫面係奸仔達頭十場果啲都係最多p
輸到無人覺得佢護到級既時候
尾場勝利導航慢閘 但最後一條直路殺哂

我覺得牌面馬得有衝勁，及時行樂搏得太密喇，計埋煞科全季要跑15場

就算俾佢有運今年過到骨，下年都危危乎！

btw尋晚南莊贏真係要多謝拉搭靚哂個棚俾佢，人情債都有排佢還

本身諗緊好運
但見到個馬房就唔想參與

呢隻我真心覺得overrate咗，話就話賽績靚，但係佢要好靠形勢先衝到上嚟

小氣鬼都話過佢個分冇乜著數，要好好際遇先偷到雞

咁出面抽水其實好八婆

乜都關佢事

過勞吐血

心悅
隊長應該唔似掛

一檔！
一棍！

七歲阿叔揹133對住兩隻質新當起四歲仲要中磅 不了

你賭北歐馬？

潘頓上半場既馬古古怪怪咁

連登幾時俾返粒點我,冇左粒點輸到仆街

安田

無計啦 呢隻馬我幫馬主揀 受人之托

睇返加寶個場
多項慢閘 潘do sth 雷10號球員助攻

柒俊同細潘爭緊Tony Cruz奬都唔封佢
俾著潘條撚樣實封9雷

用全形點啦

呢場又分紅海做佢上去啦

智力12檔希望四疊燒焦

我航要贏好嗎

我愛馬但頂磅又跑得密又有對手

雖然無乜同路但見到你都傷亡慘重
利申 無同路但自己都包哂頭

真係好睇形勢既馬 你想佢贏你就望佢之前無馬贏啦

邊隻

所以話冚世界做比佢

不過隻馬都係有級數嘅
田草2000跑贏將才

唔理喇
終於跑一哩
又有兩大對手孭重飛實好分
點都買

如果聽日紅衣醒神攞獎
咁係牙蔡定全哥做代表

星期日李2達得隻及時行樂個檔好D
有衝勁12檔仲大熱既真係買10蚊送佢上路算

山東都有賽馬
佢啲跑道笑死我

山東嗰啲算啦
好似武漢定成都都有

千二跑一分十三

蘇兆輝咪去過成都囉

人扮㗎可能
好快從化就有得睇

嗰d好似唔係throughbred黎

公爵而家搞緊咩

中風就有份,係尾場友風子雨回返少少

屌記錯你識南莊系

煞科前上水

我又比頓+肥鬼迫害

應承咗大家同大家玩煞科

正常啦
我頓呢排成日跑錯 一係輸熱
紅星

我頓手馬一半都閪多過like

輝煌星終於上程
唔知夠唔夠跑

星期日入場
之後去博覽館

一年一度的巴黎大賽今個禮拜六跑
香港馬主凖備好做水魚未？

貓巴

lm

是航航 業楚航嗎??

其一啦
過去由佢過去

屌

葉楚航 冠軍係你啦

【爭冠熱話】雷神最少要贏五場！潘頓：呢場仗未完

2,977
建立時間 (HKT): 0712 15:48

潘頓現時領先雷神4W

由於潘頓現時在亞軍數目方面亦比莫雷拉多九場，因此在周日（15日）的煞科戰中，雷神須在當日的11場賽事中要贏至少五場，同時在潘頓未能增添頭馬進賬下，方可在騎師榜上反先，他們比數則為135比131。

然而，潘頓仍未肯宣稱已贏得冠軍。

他說：「冠軍之戰尚未結束，無疑我目前確佔優勢，但周日仍有11場賽事，而莫雷拉在當日亦有多匹實力座騎。我仍覺得我需要至少多贏一場頭馬方有把握，如贏兩場就更好，且看周日一戰的結果如何，我當然希望能盡快奠定勝局。」

他更表示昨晚形勢一如上周日（8日）般，與莫雷拉的座騎實力相若，結果比他多贏一場，稍為將他拋離，並樂見此事發生。

評馬人個圈咁樣搞到立立亂...下季又洗牌

豪囝 心悅

琴日葉囝比人蝦，冇得拉頭馬
我地葉仔仁慈，唔搞大佢

大把練者冇tie冇外套，咪又成日拉頭馬...
針對

【半冷捧成大熱】瘋賭一位見習騎師 落飛黨喪贏1300萬！

12,841
建立時間 (HKT): 0711 23:26

盡開顏

谷中全季最後一場賽事，於這晚（11日）第八場三班1200米舉行。結果，文家良馬房與見習騎師潘明輝合作攞尾彩，兩人聯手為大熱門「盡開顏」連捷於此程，齊齊來個功德圓滿。單Win及組合獨贏A2分別派44.5及21.5元。

四歲馬「盡開顏」季尾盡情發揮，上次配潘頓贏四班同程1200米開齋，今晚跑高一班，騎師換上受讓五磅的潘明輝，磅位變成輕上加輕。

本來「盡開顏」是8倍左右半冷門，臨尾落飛黨重插此駒，涉及注碼近400萬元，捧成4.4倍大熱開跑。馬兒起步不快，沿途守第九位，但半條直路後上逢馬過馬，及時超越最先透出的「越感」率先衝線，險勝短馬頭位，成為本季谷草最後頭馬。而落飛黨在獨贏彩池扑中「盡開顏」，獲利達1,300萬元。

埋單計數，潘明輝整晚憑「南莊加寶」、「盡開顏」梅開二度，比師兄梁家俊今晚只勝「勁飛聖」贏多一場。潘明輝於告東尼獎有35Win，只落後對方兩Win，數字上有機會於周日（15日）全季煞科日後來居上封王。
第八場二至四名分別為「越感」、「友風子雨」及「旺舖大師」，四重彩派76,322元。今季最後一次谷戰騎師王由潘頓勝出，他現以四Win之先拋離莫雷拉，帶入星期日沙田馬場煞科賽馬日。

【騎呢奇事】練馬師葉楚航獲勝後 被保安禁止拉頭馬！

89,212
建立時間 (HKT): 0711 21:12

適中字型
較大字型
【新增圖片】

來季已獲發牌的馬會騎師（俗稱公司騎師）中，祖籍意大利的李寶利算是較年長的一人。

現年29歲的李寶利，這晚（11日）谷中以葉楚航馬房「赤水神駒」，攻下第二場四班1200米，單Win及組合獨贏A3分別派53.5及17元。李寶利季內頭馬剛好達至30場，成績可謂比上不足、比下有餘。

4歲的「赤水神駒」季尾大勇，今仗一放到底，小勝頸位，近三場共取兩冠一亞不失連贏，全於同程錄得；而本身季內增至有三Win，預計下季將可躋身較高班次。

今場賽後有件事非常騎呢，練馬師葉楚航因沒有打呔和穿西裝，所以被保安拒絕進入凱旋門，冇得拉頭馬，此種事情在職業賽馬數十年以來，幾乎從未在練馬師身上發生過。不過葉楚航話唔緊要，最重要馬主影到頭馬相。他又指「赤水神駒」上仗升班得亞軍跑得好，該場水準不錯，馬有進步，所以今次贏馬補中合理。

李寶利季內跟葉楚航合作達至五捷，其中三場都在谷中勝出，餘下兩Win則是田草及泥地各佔其一。

第二場二至四名依次為「索先生」、「常豐裕」及「鑽石巨匠」，四重彩派16,371元。

依家單嘢點 ？
無新聞報嘅 ？

乜鳩野
拉頭馬一定要formal架咩

貓囝幾時M完回歸？

希望今個月內搞好件私事

容癌玩撚完幸運美金未
一早搵返個熟手咪好，左搞右搞

今次搵大番

今次我又唔想買佢

威進駒縮1200係咪想搏下新鮮感，輕磅衝過曬

威進駒BOOKMARKED

9UP下

其實係刨報名表果陣都相中左呢隻

好撚想買旌暉，W難少少，位置搏下有得分
用火車減少少磅，執好檔，最近課閘醒神到。本身隻馬又鍾意跑新鮮感。
不過上一次唔知點解輸咁遠，仲要抖幾日，六月中課閘真係好差下。

呢隻好馬來
升班，但本身都有1400級數，唔怕啦。

會唔會已彎

同場好多馬都似是而非

我都驚

第二隻想搏喜裝寶
屌你個大摩，唔好跑谷草，直接跑呢場咪好

發財寶1200追唔切掛

魅影揚飛 幸運美金叫最好威脅

摸摸頭上次都唔知係咪叫祈普通跟馬屎忽過冷河

屌你老母喜裝寶
屌你老母喜裝寶
屌你老母喜裝寶

因為谷草中左伏所以要屌三次

幸運美金一直誤於庸手

唔俾柏寶騎

好運 軍歌 輝煌星

點解咁多人鍾意輝煌星
上場連皇龍大將都可以掟甩佢 仲要賺步速
上千四又冇證明 對手級數又唔同左 檔又唔係特別好
真係博佢上千四大進步?

好運真係唔明有咩咁好

咁你鐘意咩

發盈喜上左從化

輝煌星呢場應該唔係首選掛

尾場衰家食尾糊

唔知有咩好駁 係清白既咪直接比條女睇相 片有冇影到佢
如果真係咁岩放係度 女仔又行埋黎咁岩影到裙底咁就真係冇得好講

炒飯

牙暉最後一戰

因為班友迷達

曾子晴正臭閪

我暉搏埋呢鋪
一哩唔係最好，但應該無咩問題，三三四四膽

咁高調話比人聽炒隊長友

兩公婆都

全哥連三思飛駒都掃

同歡樂一定係黃袍馬

張相即係點

希望補中,實搏既

過關膽

牙街

點解要係呢隻

隨時鴨仔都無就開跑

睇埋具腸綠仔有冇馬贏先

淒涼佬牛精強都算唔話得
綠仔臨走都有隻牛精送行

本身諗住綠仔贏我

勇霸神駒

當日隻牛識谷精打爆安田喎

一入直路，企起身打撚到開花

呢隻一定大注WP

會唔會俾好腳頭壞其好事

梗係勝利導航
肥鬼死撚開啦

睇牙街個樣都唔識人情世故

勝利導航走位 14 14 14 14

佢同力架兩個，呀唔係，仲有細仆街

拉到

阿頓下季大把黎錯
放心

根本上同牙街一拉開少少
場場睇住食

提款機最尾幾步隻閪手，唔推埋落去

韓國巴

可能會似達少以前咁比較容易計到邊場會do something

威進都要爭拍賣獎金

咪係

輝煌係好馬但上1400都要考驗
都係導航架喇

咁樣一定要了

原來仲要爭拍賣獎金

唔係呀嘛咁快就冇隊長

14 13 12 1囉好冇

下季就梗係全程迷達啦

拉到出埋血

最尾打漏個1字？應該11？

全日重心

今季轉左倉都仲未交代，一哩應該最好路程。
沈拿課課快跳親操曬，試曬大閘，今朝落埋草地，做到十足先出嚟。

一入直路，沈拿同我DUP低個龜頭係咁砌就得了，好似琴日勝利寶石咁。

星期三盡開顏岩岩趕得切攞

同埋有時好似唔係想自己贏，而係唔俾人贏

No no no
係大外一氣
啤酒園握住手跑第一
全場祝賀奸仔17win

仲有金禧足球

去到季尾，一係嬴曬，一係輸曬
我諗佢入位既成績同季初比差好遠

奸仔係得頭場有機畢業，呢隻唔得執定包袱

14 14 14 2
飛大外檔同觀眾握手輸條鼻毛

同上

及時行樂有衝勁都希望得啦

記低先 些些巴打們

尋晚呢兩隻佢跑得好
勝利寶石12檔直路比佢攝左條欄猛咁追上來

頭場有衝勁得 之後可以買少個馬房了
全部減分 留番下季護級

環保動力均速馬要擺前d

揸寶石搭咪收多三舊囉
要咩鬼要風得鋒

尾場要輝煌星不如要返浪仔
起碼浪仔1400首本 上次都開始跑得返

#ME2

浪仔綠寶送行馬

想講聲道別
下季我唔再上黎馬post吹水了（馬膽王會繼續玩）
每次都祝大家正數
最後想送四個字永遠祝福各位手足

贏盡，盡贏！

U2

咁就上岸了

咁突然

starhorse終於爆機

WTF 點爆.....

點解

喂咁明顯

CLS

美麗老母帶佢上去
成個畫面出曬嚟

希望得啦

興爾

呢隻睇埋晨操先知
夠唔夠爆同壯

如果星期日落雨 興爾都幾難搞
btw莫雷拉同苗禮德啲合作...得人驚

個專欄係邊個？
估唔到係隊長
一馬當先仲要即刻同佢割蓆

四連巴
口痕嗰陣就上黎吹下水啦
都祝你永遠都正數！

創世紀幾咁慘烈

kit li

即時discredit
佢自己果陣又唔敢報警

唔知有冇紅手套出現

今次煞科有艮志騰雲
今次大家點睇

贏好運

三歲仔個磅少少頂死咗佢。
增程仲好，佢呢啲大步單一跑法既馬，最重要比佢開到步。

呢組水準極低，比佢試下都好

直接cut走左隊長
利申 借人相

被查詢有關「艮志騰雲」的表現時，潘頓表示，出閘後他力策「艮志騰雲」，但自更外檔出閘的「美夢成真」展現較「艮志騰雲」為快的前速。他說，過了九百米處後首次轉彎時他能夠佔取「紫雲星」之後的好位，而「艮志騰雲」起初走勢良佳。他說，趨近及跑過七百米處時，「艮志騰雲」在「紫雲星」之後處於窘境之際昂首。轉直路彎時移至「紫雲星」外側後，「艮志騰雲」起初加速甚勁，然而於末段儘管受力策，但未能以勁勢衝刺，表現令人失望。他續說，「艮志騰雲」今季的評分大幅增加，根據今天的表現，坐騎或需休賽。獸醫於賽後立即檢查「艮志騰雲」，並無發現任何明顯異常之處。
係咪已經攰咗

都係跑五場，今次回返一個月。

根本上隻馬唔係一出閘就好似子彈咁彈出去既馬，係要比好多步先放到，增程應該更合腳法。
加陣最難搞係要佢學識跟馬跑，唔好搶口。
我睇佢遲下再上一哩都得。

上一哩
我覺得1400都ok

其實好睇形勢，依家就咁睇都冇乜人放，可能有得唔奇

榮進系又有隻新馬放係龜頭度

後生馬有得休息應該回復到既
初上千四點樣都係難,小小地支持下無妨

B441 A SHIN MOBIUS 榮進無限
(JPN) 3 br g PPG
Eishin Flash(JPN) - A Shin Silvia(JPN) by Special Week(JPN) (A Shin Mebius)
馬主 : Katsuhiko Hirai 平井克彥
練馬師 :W Y So 蘇偉賢

唉 祝佢好運

特別週

貓巴!!!!!!!
仲要同路!!!!!!

呢隻長追啦
肯轉倉至少100分

三檔好跑，起碼快少少痴住條欄
最緊要頂得住萬事醒

QPQ點都要兼顧下

我覺得三班係有得嬴
二班就唔夠膽講了

當然呢組對手都唔弱，但今次操足曬，回夠曬，一定有能力爭下

希望上月尾唔見幾日影響唔大

好認同
艮志騰雲贏兩次都係慢放到
唔係子彈型快馬 都係均速係前面纜下纜下個種 跑D韌力
血統上都係唔係短途馬 個樣仲十足佢老豆一樣 應該都係千四千六好D
不過呢個倉真係 D質新馬完全keep唔到 電子大師開懷大少邊有可能咁差

電子大師拉走埋添

希望今鋪千四有啲野睇
個倉有幾何真係幫到啲馬進步，仲要唔穩定
千四千六應該最適合佢跑，睇腳法，陣上表現都已經知。

咁都比佢燉到21W
拉走脫胎換骨啦

教馬可以搵皇天擊殺

開懷大少嬴完一場差到唔似真...

還我美猴王....

文家良其實都係一季一Win政策去維持兵源

nigga大外一氣岩曬佢沖

去左從化操馬

眼中只有十三少

留名再石磨藍大仆街跑到成隻雞咁

最後一次要贏過萬呀
正評=贏過萬！
巴打們最尾贏大錢！

呢隻馬好撚易跑，無咩難度

屌你咒下佢姐

貓巴私事搞掂未啊

魔狗買左維治區

未
屌 快啲搞好就一天光曬

快利嬴多場得唔得

加油

綠仔轉頓 猜唔透

同場帶榮來係咪彎左

嬴？
配大潘會do something

上次退出甚有疑點
同埋A006 大番今季摸都無摸過
有皇天輸開既又唔用

豪隊長被踢出881一馬當先

我都𥄫住佢 但唔知佢想點
同場仲有隻仆街多多勁驥 迫害左我勁多次

今次係綠仔騎既我就一棍上次10%利潤嫁

綠仔牛精系點睇

群星拱照

得罪講句
好多馬都唔太適合部撚騎，由其啲幼齒馬。
三歲仔完全學唔到野，灣都未轉曬，已經拎定出去，又大動作咁分韁。
下一步唔洗講啦，平衡都未拎好，就大大鞭殺落去，殺多幾下，無埋意慾跑。

炒飯嬴嗰場真係跑得好，慢慢移出去，拎返好個平衡，比返個節奏佢，慢慢一步步咁加速。

冇隊長嘅一馬當先仲係一馬當先咩

獨忌好腳頭

隊長係無辜架

一個三線姐仔是但metoo兩句就俾人踢走

最後會唔會變埋黃袍飛

駱詠豪 無得做商台 ?

一日 定 下季都無 ?

幅相講曬一切

邊幅相 ?

講真 先不論飛數 本身已經無咩馬要得上手
最多都係要埋寶正寶 牛精輝煌黃袍飛唔過分啊

今年年尾就會知Vange嘅質素去到邊

下季 class ?

可唔可以逐個 name 佢哋 ?

同意
見到 下一步唔洗講啦 笑死

根本依家賽馬無邊個都得, 搵亞霍上去講都一樣得.

左上開始:何文光,海外腎,葉偉恩
左下開始:莎拉,高慶

點都有隻鴨仔下話

即場do something

都係既
執個中內檔，好好跑了

我上兩次都有要牛精輝煌
屌佢次次都慢

我真係見過鬼怕黑
部撚不了 貝貝更加不了
等下季轉歲，擺個好人上去先

亞霍, GMosse, 貓巴, 四連, 華蛇, 快利, 韓仔, Ericssen, ..........................大把人才.

群星拱照算啦

綠仔do something太易睇
應該話佢去馬太易睇

騰龍超影都係識轉腳佢先舞得掂

即場行圈LIKLN
成日搏中冷馬

咁下季隊長去邊到講 ?

定係齊寫穚 ?

你講咩啊貝貝巴基主帥黎架

無雷神 無lolita, 無柏寶, 無杜利萊 咪一樣得.

佢跑馬真係愈來愈差
決定差，走位差，留放差，最後直路更加唔洗講。

據聞莎拉有份篤駱泳豪

無好過咁濟 係啲食得到佢啲鞭嘅馬先搞得掂

即係唔止莎菈, 重有受害人 ?

賭埋星期日留子彈開季

儲兩個月子彈

一檔軍歌無得輸
大棍追數

外檔永遠唔好預佢泊得靚位

陽光假日上場贏得 部能打到佢土片嚟片去，今次又係佢

含淚再追

雞手鴨腳碰碰車就梗架啦

特別事項：
今個賽馬煞科日，騎師郭能在最後300米會有多次與其他人的坐騎發生碰撞？

1. 0次
2. 1次
3. 2次
4. 3次或以上

諗起上次怪獸家長 片到

呢場想支持下奸仔，及時行樂頂唔頂得到
智力寶都應該好熱下

陽光假日要增程，藍天兵馬可以留意，下季有用

咁就閪啦

屌佢老味
唔閃嬴得啦下話
無限LOOP：打一下閃一下，再抽，再打，再閃。

跳出香港

聽得出你都有份受害喎

🤫

我愛馬都唔會一棍啦

及時行樂 陽明亮亮

WP

黃金機會，得個P

韋達

上場堅離地

又一齊被迫害

4.

完全同意！bb馬唔好搵部教喇，打到啲馬仔怕

同埋我覺得帶榮來贏完之後場場重磅+大外檔好難搞，佢一定冇彎！

今次換人想再追多次，14檔就14檔啦，A欄唔太驚⋯啩？

田草A欄,輸淨底橫

豪隊長係咪881借機炒佢咋

A006果場唔好漏左隻龍串鳯

蝦！

好幾隻心水同貓囝同路，好怕搭佢沉船

對唔住貓巴,係我唔好
我燈到你啲心水

呢個真係睇親都笑
教主起邊到?

一日最衰老巫搵唔返佢個G點

垃圾

睇一次笑一次

教主係邊到

到底有咩歐洲名帥來香港呀
屌你CEO傾好未

不如問有咩大騎師就完約

12檔

我決定睇佢點跑先

好大機會係蘇兆輝呀
唔係馬雅

屌外疊輝
仲有無其他選擇

又黎

外疊輝啱啱先係英國衰未盡全力策騎停七日

怪唔知得Dee Ex Bee 用布宜學跑巴黎大賽

貓巴 係咪想要天下一或者布宜學

FF下都好 雖然100%無機會的

我諗布宜學今次嘅成功可能冬天會嚟客串呢⋯⋯
Btw 日本嘅可能性會大D

如果學少客串
我每個賽日都入場支持

睇嚟你已經放棄咗Ryan Moore

同天下一脫離關係了

天下一呢個夏天唔好柒下柒下我已經心滿意足

三思飛駒都退了

個KIT仲喺度加鹽加醋
而加所有人都仲未出來澄清發生咩事

但張相其實本身係有隊長
只係CUT左出黎

我每個賽日都係聽881
到開跑先轉去聽腎仔CALL
係莎拉CALL馬先會轉返去聽

希望及時頂埋呢鋪啦
兵馬係好馬黎 下季健康正常應該有唔少分在手

加寶先$30WP 後悔冇一棍

4 FOR SURE

但嗰年我梅都騎得好好架

就算今晚紅衣醒神有獎拎
最重要嗰個人都已經唔係度

星期日迷拉？
唔信最後一日都唔去馬

據聞kit仲係度果陣中過招

能力所限

加寶多項領先2揀1 又中伏

死都不迷拉
標題都燈兩隻

KIT有做過881咩?
莎拉之前係心悅喎

加寶鬥志咁好點都揀佢啦

好叻仔冇得輸

實際係咩原因先贏大家心照啦

我炒

人情債有排還

仲未做到叻仔

有冇人睇冠軍人馬獎

呢隻閪野
跑左成三季而家先五班仲未贏到
多多錢都唔敢再買呢隻，中一鋪唔夠你輸十鋪

睇下
其實都知道點分豬肉了

仲要十有九次放個好人上去
唔係大熱都次熱咁制

跟住一齊shout傳承傳承

下

LIVE緊

傳承for sure

火車搏馬狼撚過狗
尾場盡開顏飛到馬到

睇緊了

咸成都幾鍾意出鏡

咸成叫莎拉早啲結婚

我諗柒俊隻鵲橋如果係都要死封加寶嘅話
火車都係會夾硬撞開
盡開顏又係砌到爆上黎

我鐘意莎拉小氣鬼呢PAIR
多過柒俊KIT

Kit

加寶都算撞少少出嚟
根本上火車搏馬真係痴撚線

莎拉開心有趣好多

其實火車騎馬係OK嘅
但今年真係成日都玩野

有飛嗰啲實搏馬

莎拉真係慘
要係咁9UP

其實兩個人主持好D，起碼傾下計咁

潘太今晚搏殺格

仲要無人去做訪問

帶榮來贏果場好低指標

佢要自己一個撐住全場真係辛苦佢了
燒生好似唔想做訪問咁

HANNAH

打到隻馬片黎片去

咁唔一定要做過881既
各媒體個直播室其實係正隔離
行出行入已經撞到啦

有衝勁係咪搏硬馬
做足四個大閘，等到加陣先拎出嚟
我頓唔會仆街到玩野嘛

都要隻馬得

骨髓拍埋去成個阿叔咁

其實黃俊點解叫骨髓

如果騎那個見到匹馬唔得，唔會死騎

唔會啦，自己都試左兩課

馬王$1000罷跑仔

同埋唔會拎人地個牌黎玩掛
有就一定去先啦

天下為攻拎好合理

今年幾隻最佳新馬冇隻似樣

比常感恩啦 未輸過

輸錢輸比啲鬥志鮮明好過輸比啲明搶你啦

隻馬好似做好曬出來跑呢場

越明顯就越小心
奸仔達係一個仆街

認真地講,冠軍騎師星期日一分都冇,都唔會有任何影響。

咸成好過文家良既

拉閪唔騎馬索爾

最後一日仲攞自己個牌黎玩既話
死左都冇人可憐

一贏到咪會玩

莎拉真係好平

屌你咩
成哥一野講隻環保動力

咸成都唔睇好自己星期日手馬

梗係想贏啦
頭場一贏 5.5球基本上頓已封王
奸仔又正式上岸
Win-win雙贏嘛

最佳新馬同進步馬盲都估到

最後一次見牙街拎獎了

想贏都贏唔到

邊度播分豬肉獎

馬會FB

搵到，唔該

叫佢順手整埋對奶

我覺得同金曲頒獎一樣
啲獎一早知邊個拎

有心做好成績，駛乜等到最後一日，
雖然佢九成會成功有牌，不過都想睇佢失敗個下

國際賽三隻加埋罷跑仔分四個獎

最受歡迎馬匹最唔受最受歡迎騎豬

好彩 巴基拎馬王真係冇天理

我就唔信唔俾埋喇

去到日本: i love japan, i love u all

希望拎到

面書都幾多拉粉

街：I'm sorry Zac, but today is I victory

突破盲腸了

燒生著到成隻馬克羅斯咁 食硬呀

題外話牙拉去日本好似唔大機會.....

屌你莎拉，究竟依家係你自己做fb live定代表馬會做訪問，可唔可以莊重D，可唔可以等受訪對象講哂先講嘢，人地講講下打斷佢真係好冇禮貌

Why

隻隻都係fans
glory hunter

點會呢 唔識日文都照比佢入啊 不知幾需要一個騎功好既騎豬幫佢地去海外跑大賽

川田醬雅

直頭水泥GEL

FB:李易達星期日追唔夠數可以搵丁生傾傾

係 我覺得佢既然係訪問 唔洗佢比自己野出黎 而家要佢鳩UP咁耐好辛苦

why

仲要冇準備咁鳩up，講D嘢完全唔對焦，冇嘢講咪做個round up陣間再見囉

表面去日本
實際返巴西

而家又UP操

其實係搵佢黎攝時間
要喺休息中間不停講
同埋靠佢黎吸多啲人推高viewrate

咪笑川田啦

得一個好辛苦既
其實都盡做，可以體諒

馬會官方啲公關同主持去晒邊

老實講 佢係香港搵既錢夠佢係巴西過幾世
日本考唔到牌咪返去嘆世界

川田唔係用黎恥笑
係用黎刪馬

錢無人嫌多

佢想貼地D

係好辛苦，咁咪準備好D囉，夾硬鳩up，up嗰個又辛苦，聽嗰個仲辛苦

乜野最受歡迎騎師係潘頓............ON9莎拉

搵埋偶像一齊做
This is 蔡約翰

馬會咁既安排真係痴鳩線

訪問得兩三句，之後單機鳩UP

要賺錢就留係香港，只要頭馬減到得五十場，一定發過豬頭

無錯

仲要唔知自己講錯.........

啲馬主又唔識講野咁
睇咸成催結婚仲好笑

佢老鄉沈駱士喺日本騎住等阿拉 雖然係地方賽馬，巴西仔鍾意日本

佢要人攝時間.........

佢根本係潘頓FANS

長途馬 巴基
中距離 馬克
一哩 傳承
短途 紅衣

係咪咁

搵佢就預左佢用live 方式去主持

所以係馬會揀錯人或者俾錯方向

exact7ly

下下單機十鳩廿分鐘
真係慘到仆街

柏寶搵好多

香港版黃金旅程 大雄圖

時間唔是咁攝的

綠寶還好多

請多條友上去9up好過

係咪清哂魔鬼村啲數所以收山

馬會咁都要cut budget

請埋sabrina上去訪問就好喇 J死人

清完咪又豬過

呢度有寫
今年も短期免許を取得。28、29日の札幌競馬開幕週から約1カ月、日本での騎乗を予定しているという。

好似唔係一年牌黎 係客串牌

請腎仔

雷神都未學好日文考牌

咁做得獎者backstage訪問係合理嘅
只係啲人實在唔識講野
人地單機咁辛苦就回應多幾句啦

拎住客串牌準備考試 衰左都可以再續客串牌

去避風頭姐

我有懷疑原本做主持既突然有事唔得閒

客串先 九月考試 睇吓有冇得續

可能錢就得一舊,你唔做就第二個上

應該係
除非唔係
一早定好左

過幾年又重臨香江

杜滿萊咁流利日文都要第二定第三年先考到

老千贏到就可能有得爭下長途

不要

鐘意睇佢live
但見佢咁單機真辛苦

平時同面書互動易多野講
今次官方channel唔同粉層

所以佢九月考完試睇下有冇得續 冇就返巴西等再考試

唔係一早話係客串牌咩？

佢想考全年 今年未必咁快有

九月考paper1可以用英文答 過到關下年年頭paper2要用日文

大部份去日本既外籍騎師都係咁行

去日本育馬為主其實幾岩佢
短期爭取馬匹最佳成績
贏一兩場級際有配種價值，傷腳都唔驚

實際留低既都唔算一線頭

長途巴基啦

正路係應該比老千

冬天去客串嗰D

搞撚錯 巴基?!?

今季0G1
除非嬴了寶塚

老千贏寶塚就係佢攞

分餅仔應該要咁分

贏一場QE2就上神台?|

另一場根本冇強對手

一人一個唔好爭

最長都只係二千四叫Stayer其實好核突

老千

我睇G1質素應該係老千高好多

整場3993

如果比埋馬王佢就說不通

一定係比傳承

巴基

Live有賢仔carry

馬王就應該有得噪下 長途馬點輸

講佢個人live

傳承係賽績
巴基係感情

支持巴基馬王

短途神仙玩哂

短途比騙騙啦好無

紅衣啦屌

john size 獎

天下攞都唔奇

一定係紅衣啦
嬴嗰場HKIR來的

唔撚係紅衣說不通

ON9

屌 比左隻進步馬

巴基拎馬王機會又再高D喇

屌 係咪俾炒飯贏過所以先冇獎

WTFFF

好撚ON9

點撚樣計出來

D.B.PIN

Ivictory然果場都豬壹仲要係然紅衣

天下為攻未輸過佢地

HKIR 再加之前幾場都贏得極有說服力 天下為攻係冇用過突然上黎殺低左已經用唔小既馬.......

天下為攻只係輸過俾寶利

紅衣點都好D啦下話

紅衣G3 G2 G1嬴緊十二月最高獎金既短途賽
三場G1不失兩甲

屌

下年都旺蝦王了

真係 個獎如果係1月比點會唔係紅衣

可能天下跳五級即贏紅衣爭分掛

夠薑比撚埋四季旺
我屌你老母馬會

發夢

馬會最叻係咩？
搬龍門

新年代事件後睇化左

當家(已灣)都有得爭下

一哩應該係旺鬥傳承啦

可能係睇前景黎頒

傳承$10000

一哩傳承100%

馬王會唔會真係巴基

下年最佳一哩馬可以比定跳出香港

冇得鬥

一定要係

郭家講中文

4場HKIR無撚用架喇 等睇馬王比埋巴基

兩個大老細 郭家燒家一人一個

等睇.......

但幾好笑

係啊 不嬲狗會睇QEII好撚重 MILE算數啦

又唔好咁快定住

唔知

馬克GEL

賓洲仔呢

美麗傳承個名始終係阿仔既 講野就佢老豆講哂

咁中距究竟係巴基定馬克

歡樂G光!

手足叫做Eric Cheung?

星洲仔for sure

無留言

好野 唔洗見到佢老豆

做乜

最kai一哩馬

講定先 我連FB都無登入肯定係留唔到言既 唔知你地諗咗D乜

HELLO ERIC

唔好緊張 我咁岩見到你講同時有Eric Cheung都講歡樂G光

繼續

巴基贏到馬克嘅
馬會真係垃圾

歡樂豬肝下年最佳中距離馬

通常話唔係即係係

馬王一係馬克一係傳承

呢隻都好大機會

唔彎就係

呀仔未訓醒

大佬你地馬多梗係啦

隻馬話哂都係阿仔既 野就老豆講哂

下年同後年仲有我隻愛狗美麗寶貝

佢人生嬴家

掛名馬主啫

我隻飛霸狗仲係34班沉輪

全哥應該好過淒涼佬掛

望沙拉望到定哂格

相馬眼SSS

美麗寶貝去跑四歲，後年先挑下機國際賽

怕就怕呢D係遺傳 跑超快然後就摺埋

呀仔係咁望望望人地有男朋友喇

學幸運馬主 跑完國際賽去打吡

好撚多嗲

下年又有寶貝接力
郭氏一哩賽

都未計無耐之前又多幾隻初出

Conte

老豆老母比錢買隻馬返黎
安個馬主名比佢
人生勝利組

我真係唔知美麗寶貝上唔上去到二千
不過Paul So就應該好撚想

盡啦隻野 上次一不利形勢就收咗皮

隻馬抖耐左姐
睇下下季初先

抖幾個月 重磅 全程三疊咁快就盡

啊蔡D馬係掂就好撚勁架嘛

仲要跌咗磅
第三算係咁啦

頭兩名似廢馬?

老豆：締造美麗，美麗之星 >
老母：美麗大師>
呀仔：美麗傳承>
呀女：美麗寶貝

一季接一季
郭家：Who's competition?

美麗寶貝錶之太陽完全係接力馬 第4係協勝神狗 呢場頭4都係下年好惡...

似唔似下季先知 一齊睇下下季點 我睇就隻conte盡咗

第1,2,4名都係上緊黎 唯獨是conte似係落緊

夾埋十win都有

不如又估下星期日尾場錶之太陽會跑成點

頭先聽到錶豬太陽

好啊 3歲仔我就望下季既

讓緊10磅 13磅 咁既形勢 跑個第3返黎 以奇用兵如果係盡佐 第4打後果D狗餅不如

巴基美麗今年一齊爭馬王
咁佳狗上年個馬王又真係好值得攞嘅

呢度咁多絲打, 去博吓喇喂.

【愛馬事女神】立即報名 參加競馬主播真•育成

各位賽馬達人，立即報名參加《愛馬事女神 競馬主播真•育成》

如果你自問賽馬貼士最準，你嘅表演慾最強，加上美貌最出眾，諗頭又最掂，快啲來參加《愛馬事女神 競馬主播真•育成》。敢試，就有機！參加《愛馬事女神》，成為競馬主播，接觸騎師、練馬師丶名人馬主，有屬於你的嘅節目，一切都唔再只係FF。全港首席賽馬女主播，可能就係你！

入圍準主播需於八月份加入《愛馬事女神》拍攝，表現優越，更有機會可成為真。愛馬事女神！

報名資格：
- 對賽馬有興趣
- 想法層出不窮，點子老是常出現；
- 對新聞有觸覺
- 五官端正，能操流利廣東話；
- 大專畢業，文筆流暢，優良中英文能力，熟練中文輸入法；
- 18歲或以上香港永久性居民（以報名日期為準）

冇上述條件就唔得？ 又唔一定嘅，你有特殊專長，又信心爆棚，點解唔嚟試吓啫！

報名截止日期：2018年7月20日

報名方法：
1）填妥下列報名表格、提交100至500字，內容任你吹！
2）附上一段不多於1分鐘的自我介紹短片（請先上載到Youtube）。作品必須為從未發表的原創短片，嚴禁抄襲、轉貼、盜取他人的作品參賽，一經發現，參賽資格將被取消；所有參賽者所提供之短片版權屬參賽者擁有並授權本公司於《蘋果》之活動平台上播放；
3）另需上載個人履歷一份 (上限為5MB) ；
4）及上載清晰近照起碼兩張

面試日期：入圍者將獲專人通知

報名費用 ：全免

報名表格：

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
愛馬事女神2018 競馬主播真•育成
邊個話女仔唔可以愛馬？
鍾意賽馬、貼馬、贏馬嘅你
立即參加
截止報名：2018年7月20日

小妹已經報名了

馬克俾人遺忘咗

騎爆左

馬主蕭劍新可謂雙喜臨門，因為愛駒攞獎，其太太亦已有身孕，真的可喜可賀，對於馬匹下季目標，蕭生：「『馬克羅斯』雖然上仗落敗，但健康沒有問題，現時非常食得，因此不敢讓牠放草，怕牠太肥，下季難以操起，所以現時仍有行機、游水，保持運動量，下季目標是香港盃，以我對自己一駒有信心，相信不會怕此馬弟弟『歡樂之光』，如下季牠一切健康，應有機會遠征，泥地和草地亦合適，且看屆時選那個地方出外作賽。」

第時係蘋果睇你

你好似係巴打黎喎

想報

人老無記性
蕭家既馬做過馬王未？

馬王！！！

燒家連國際G1都未拎過

美傳

美麗傳承 馬王

實至名歸

佳狗如果計G1死數咪唔係囉

馬克嗰場係Group幾

羅斯？

Zero

呢隻之前

罷跑仔想贏兩場就拎馬王

佳狗仲喺度
究竟有幾多豬溫

美麗馬王合理

未必一定有

無壞啫, 使乜猶疑 ?

就算你真係贏咗請你, 你都有權唔做既啫,

你玩吓擋攞經驗 + 人生體驗 有乜壞 ?

又可以直接同貓巴過兩招.

唔多謝柒俊

我都覺得未必有

想打感情牌

都唔知係咪冇左佳狗 大魔先諗住將傳承改造

撈得掂 分分鐘未來j2講馬

G1

有jer既藍字絲打收唔收

無人緣

咁又係
嗰場街騎唔彎
難講之後唔會

美麗傳承，冚家玩撚曬

2200>1600>1400

打吡同G2已經片入去

2200仲係紀錄時間

撈得掂 分分鐘未來j2講馬

將來係電視電台講馬既咪就係出自連登呢度個班囉.

玩開日本馬game都知馬既路程適性可以極闊

歧視有jer既人

小妹想去

以前榮總隻奔騰？
都係短贏到長

連登好多高手

大家唔洗同小妹爭了
呢個位我拎定了

超班 就係 超班, 我唔信保特跑 5000米 跑唔贏香港5000米冠軍跑手.

及時而出

真係跑唔贏...

全部鼓勵去玩, 擋見吓呢度既巴絲都好呀.

我報咗名

及時而出 1200～1800 (1200)
奔騰 1000～2400 (？)

某錯

TB貓囝衝出黎爭

我係新手

你好, 新高手

打多左個高字呀你

本屆「香港馬王」寶座，其實是「美麗傳承」及絕世好馬「巴基之星」兩駒之爭；雖然「巴基之星」的星味遠勝「美麗傳承」，在大多數馬迷眼中，「巴基之星」的質素似高過「美麗傳承」，而且「美麗傳承」從未彈甩對手贏馬，常予人實力已盡感覺。但畢竟以2017至18年度戰績計，「美麗傳承」的頭馬次數多過「巴基之星」，故最終評審委員會，揀了「美麗傳承」做馬王。

蘋果班撚樣係咪high大左

Alpha Centauri

怪俾雷拉搞臭個名 試閘耽擱大半季

巴基做唔到馬王已經俾廢老話躭於牙街既臭手

跳出香港靚到

原來呀妹男朋友係美麗傳承馬主個生意partner，唔怪得咁快唔騎啦

霍清？

一齊賣西裝嗰個陳熙文?

會唔會未跑爆post

bingo

比牙妹騎真係頂唔頂得住1分鐘

屌我發夢下季大仆街仲喺香港騎仲搞到頓墮馬
好撚嬲啊依家

另一活寶貝

直接抽擊貝貝

乘勝追擊補出搞掂奸仔達

勇敢傳說補出

其樂無窮退出
正式宣佈李易達告急

呢隻跑唔跑都差唔多
季初季中最銳既時候都搏曬

係睇阿般嗰隻同及時行樂

貓巴我好撚驚同歡樂慢閘

仲要係蔡頭

豪仔單嘢係咪真係莎拉報串

乘勝追撃補入，仲要2檔用13
隨時破壞李易達好事

無咩問題
唔驚啦 不過熱到辣手

真係得呢兩隻

勝利導航
部署成季就係跑呢場

有啲想買勇霸神駒

望完個騎師都無咁既勇氣

巨人殺手再現

馬功臣
睇返梁家俊跑得好果兩場直路頭都有意識左手分疆提示隻馬轉腳之後先騎落去
上次無咁做似讓路
呢隻季初輸咁多錢今鋪要還多濟了

如果今次又唔咁做呢

如果奸仔真係到呢場都未畢業
全副身家買落去！
Wp

真係既話,輸都係輸埋呢場

鳩估 肥鬼果隻唔得 呢隻會搏掛

係就恭喜晒

之後下季轉倉再追 應該回到本

永續李易達

奸仔係得頭場d對手好屎有機畢業而家分分鐘俾舊將隊爆

幾時到你陪佢

到退休一日都唔會唔夠數

勝利導航咁熱

Diu確威龍咁熱做乜9

開飛兩個鐘咋喎
作得準咩

全部李易達馬買 wp 啦, 不博待何時 ?

我知早飛唔作準
但10倍都冇都unanticipated
我諗住跑前40倍個啲嚟

我話佢

同佢一齊死

騎師 : 練馬師 : 獨贏賠率 :
確定
場次 馬號 馬名 檔位 負磅 騎師 練馬師 獨贏 位置 獨贏及位置
1 2 有衝勁 12 132 潘頓 李易達 2.6 1.4

2 8 駕悅 10 127 梁家俊 李易達 9.4 4.1

3 9 其樂無窮(退出) 121 田泰安 李易達 退出 退出

5 5 機緣再現 9 127 黃皓楠 李易達 15 3.7

6 2 及時行樂 4 132 田泰安 李易達 3.8 1.9

10 11 友盈有款 1 119 吳嘉晉 李易達 23 5.0

11 12 勝利導航 7 119 田泰安 李易達 7.5 4.0

聽日 881 有無隊長 ?

似係最尾一日都害人

無 炒咗

一場一場買 佢達標就收手 第一場搞掂左 之後就全炒

即時炒 ?

咁即係堅料

都 ok 既, 你第一場中 跟住唔買就實贏.

隊長（已死）

消息稱，案中受害人聲稱連日來無法安睡，商台及馬會日前與其會面後，皆承諾「不會再錄用駱穎豪」。商台對外事務部昨回覆《香港01》時亦證實不錄用駱穎豪一事，但指事件仍在處理中，沒有進一步回應。

咁你又大貪左啲
畢竟呢場冇果種會熱到透既大熱門

聽日又係落大雨既煞科
又會爆埋啲我來也既田草無乜根據馬

咁隊長都幾難再係馬壇立足了, 玩完了.

佢幾多歲 ?

好似48

一手錯 滿盤皆落索

案中受害人聲稱連日來無法安睡 條女咁撚誇

佢接受被炒, 又唔出嚟講嘢, 應該即係身有屎.

九成個底都花開，兼唔止第一次啦。
唔係唔會咁就整死佢

係咪堅都未知 仲調查緊
btw 喺香港做男人真係慘 條女唔順超就可以屈鳩然後社會性抹殺

條女好豬

馬會郁得應該好小死錯人

莎拉借隊長黎抽水 唔認之後叫人收聲

咁佢應該唔接受被炒, 兼開記者會炳商台吖嘛.

條女咁撚豬 有乜可能會影佢啊 影莎拉就話啫

佢肯開記者會講件事, 應該所有馬報記者都會赴會報導.

向立法會議員投訴無理被炒啦.

雖然個隊長都幾燈 不過聽慣左把聲都幾唔捨得

勞工處都得.

網台講馬又多一員, 點夠李獻計嚟.

今日隊長 唔知下個會邊個中招

各個馬圈中人(女)相繼企出黎#ME2

唯有同亞霍爭收聽/收視率啦.

霍清有對手了.

駱穎是對手，永不低頭.

加油呀 老霍

who ?

莎拉玩鞭

咩影邊個 ?

咩莎菈玩鞭 ?

咩事 ?

今次唔關莎拉事 諗起段片姐

跳出香港位置1倍

年經

一個禮拜兩次經

有冇人
馬房好勢 上場外疊都唔差 一路都有進步

我要同主另一隻

神聖外地跑濕地好似麻麻地...

呢次威哥好多隻都會要

點解簡五陵霸？

條友當自己個page係一言堂，講相反意見就扮晒工作程序，你有咩咁勁要出動工作程序去阻人批評
平時比人串兩句就黑面block人ac，真係以為自己好威咁

咪又係J

男女平等
得啖笑

頭場潘頓兩倍

佢又真係繼續同人嘈

睇個勢未開跑就爆po

葵涌老友自己感覺麻麻 印象中佢最長都係跑過1650 同埋佢跑咁耐剩係試過撘田雞同大番上名 唔知黃皓楠夾唔夾呢

全世界環保動力
連咸成自己都係比呢隻

題外話,隊長和心悅有冇生到細路

頭場靠哂老巫喇

我縮沙到時再算
無啦啦咁熱

聽日綠仔會唔會戴紅手套

牛精嗰場戴

紅手套失靈咗好多年啦 唔好再信

整過容,不了

唔係wor
今季有幸中過幾次 唔w都有p

我都每場擺低兩隻

落大雨
三隻過關算

神威敖翔123磅8檔

哎吔我屌你老母蔡俊燈大字標題牛精

閪功臣，我立即屌佢老母

完全同意

同場都唔知要邊隻好

府馬四串十五wp

冷馬四串十五wp

帝豪 六馬 已經揀唔落手

但我相信腎仔呢場會再買佢一次

佢都應該會買同歡樂

順手拖埋A006 頓拉又1Q返

宇宙膽

聽日鴨仔都無

聽多次腎著先機，佢應該揸黎做膽

可以4455

聽日煞科 全買感情馬

旌暉

呢隻都四四五五跳得樓

臨場落飛五倍開跑

呢隻都未出個頭

幸福分享同跳出香港吸曬飛
唔太驚

仲有隻屌你老母喜裝寶

軍歌跑濕地好架

估唔到係真
莎拉話聽日會有直播交待
睇下點

照計可以再靚少少
希望聽日跑得好

天雨路滑，唔買韋達

嗰條女如果真係開頭講嗰個
佢自視實在太過高

上次咁樣做俾赤兔寶狗

佢喺佢fb都講
有邊個仲想聽佢煞科分析
心悅而加又會點諗

我都想知

莎拉post左句
如果冇Once again
就唔會有Me too....
唔知暗示啲咩

#metoo呢個hashtag真係好撚仆街其實

想更多人#ME2

莎拉

莎拉覺得佢唔係第一次 又單單打打

人馬獎+metoo咁快爆post1

好似冇聽佢地提過

可能salad無中招 但係想用呢D曖昧野引其他人幫手鋤

Rita 都話佢上得山多喎

我直頭唔知心悅同隊長, 唔係呢單野睇到你地講 真係唔知

心悅我一直覺得係靠關係先入到行

大富大貴 福穎 環保動力 大家點睇

我大霍清要頂隊友個位未

有無人買馬王個仔 1檔喎

落雨入場 有無咩位唔洗淋雨又睇到

海軍旗幟 天下一

佢要同穎豪爭網上收視率啦

好耐啦
以前都有做過訪問

成班人迷紅手套 唔理呢隻了

聽日有無得聽韋達鬥柏寶

莎拉起碼都比心機由低學起
都睇得出好努力將勤補拙嘅
雖然仲有好多進步空間

等睇貓巴係蘋果出道 後上冚過晒啦

馬王仔但無馬王能力喎

Ching又單打絲打貓仔

sorry, 係貓絲

真絲....

TB貓囝

下季啦
聽日最多防下佢

或者會俾部能打彎

上一次到底追唔切，但唔夠氣
睇唔透

悅悅友福二號
要霍清愛將先會騎到入位

誠仔莫艾誠

課閘靚得不得了

身壯力健
逗住逗住都好爆

大富大貴 葉楚航
福穎 其實有得諗下

鄭俊偉？留返下季先 WIN

可能操唔起

唔能識賭啊

其實標題馬係咪好難有win
係既話六環彩慳返幾注

沙田好好地
次鳩次去完谷草 一棟都無
燉下先啦 肥鬼

唔賭

我標題果兩隻然晒

但好想賭

十蚊戰士

十蚊沒快感

GCHI貓巴

但我嘅標題馬真係西多過like

買大彩池

先買10蚊快利win滾大過本先

$10 快利三串一

R3 牛精輝煌
R8 喜裝寶
R10 威進駒

何良原來今季未配過13?

何良好似好耐冇同十三有交收

巫巴做咩唔出水

友盈采一放到底？

上次係一年前喜歡盈

用呢個查到

尋找Post 2

快利巴開啦

醒番兩隻醒神標題馬黎

我開試下

記得十一場
唔好G點老巫滿地石式1999

聽日會同人傾野,有機會係我轉捩點嚟
所以心水會del左先

[洪荒駿駒陽明亮亮]七月十五日田草煞科十一場賽事討論區II

LIHKG @ Android

打啱字㗎仆街

自己燈走自己既馬

負評先

燈+燈=中
聽日見個個人,傾得掂我就發達了

一世滿地石

老巫是個人材

祝你成功

徐雨可
滿地石
政長地飛

屌你

又滿地石

G點老巫大快樂

抽到滿地石退役

馬季最後一場 我有穩膽提供

眨眼來到馬季煞科日，88個本地賽日話多與少，在乎你有幾熱愛賽馬，或對職業賭客來說可能覺得跑得就跑，全季跑馬都舉腳贊成。

漫長的馬季人馬都疲倦，始終像機器一樣，會有壞的一日，要有適當的休息期，儲新鮮感後更有動力工作。現時暑期休息時間短了，好彩筆者入行的時期已接受這個事實，否則與以往馬季有比較，身心會更疲累。

輝煌星(4號)

下季馬圈變動甚大，先有從化訓練中心啟用，日後觀看馬匹狀態或操練方式截然不同；新的騎師陣容是否只有潘頓獨大，還是另有其人？蔡約翰會倚重哪個騎師出擊？本地騎師能否分一塊餅？很多事都存在問號，新季大家必須用時間去適應！

冠軍人馬獎各獎項名花有主，香港馬王寶座最終由「美麗傳承」奪得，成為「美麗系」第一匹馬王賽駒。莫雷拉亦當選最受歡迎騎師，獲獎後識英雄重英雄，走到潘頓面前擁抱一番，冠軍騎師星期日就會揭曉！

煞科日(15日)最尾第11場三班1400米，「輝煌星」增程論腳法更為合適，雖然來港後經跑過1400米落第，但當時C欄排14檔難度甚大，不足為據，上仗跑1200米末段追勢甚多得季軍，同父系馬大多1400米無難度，今次增程高度留意。

對手方面，「錶之太陽」算是今季大摩三歲新星，跑四仗非冠即亞，上仗二班時間快得驚人，持續進步！「勇霸神駒」評分處於高位，但勝在夠準繩，今季仍未甩獎金！「志同道合」排14檔如放得出，走得快好世界，最緊要能控制馬匹韁口！

黃楨淘

又一年煞科
多謝知舍呢一年既出現 刨少好多馬
祝大家今日贏大錢 夠洗到9月

應家柏 ？

稿已出

R1 有衝勁 天賦致寶 時尚風格 乘勝追擊
R2 好叻仔 駕悅 大富大貴 洪荒駿駒
R3 上浦福滿 駿協精英 如沐春風 好腳頭
R4 飛雲騅 好運 龍串鳳 福穎
R5 同歡樂 清新動力 美麗日子 烽煙四喜
R6 陽光假日 及時行樂 揮闖 智力寶
R7 環保動力 興爾 福威勝 馬索爾
R8 幸福分享 跳出香港 達羅素 旌暉
R9 再石磨藍 財寶家駒 艮志騰雲 萬事醒
R10 神威敖翔 魅影揚飛 好運多贏 威進駒
R11 錶之太陽 皇龍大將 勝利導航 志同道合

可能係大番

支持

想問沙田有冇落雨

881 幾點有得聽 ？

想聽吓點開場

唔提等於冇出現過?

早買早享受係乜玩法
固定賠率 ？

好叻仔

沙田直擊啱啱落完狗屎

想問下大家點睇隻馬之前有冇濕地賽績

馬會有往績睇 有埋咩地

偷偷地係到出水

曾經跑過濕地就有賽績， 冇跑過濕地就冇賽績， 泥地， 跑馬地 亦都一樣。

我都係住MOS

1001